[有片]當街打交: 訓地男 先郁手打人 後來被綠衫男 打到KO爆缸

你話抵唔抵打

綠衫有無畀人拉？

爽

法官大人點睇

夠喇下！

兩個都拉架啦，話知你出手先後

阿Sir黎到表示
翻警署落口供 又搞著我姐

兩個都拉

得段片

不過綠衫應該重罪啲，就咁睇已經超出晒自衛既範圍, 可以告佢襲擊致造成身體傷害

條友無晒還擊力仲狂打頭

想知後續

d觀眾算唔算知情不報

咪臭係

其實訓地男個樣仲唔順，跟本等緊綠衫男一放手就會還手

有片, 就算2個平平安安返屋企

有人報警, 照拉哂2個?

比人騎撚住仲要屌人老母 抵比人濕多幾野

帶眼鏡仲學人咁招積，打交不嬲最忌帶眼鏡，好撚蝕底

呢家社會咁亂，睇黎都要做下gym強身健體

帶眼鏡仲學人咁招積，打交不嬲最忌帶眼鏡，好撚蝕底

btw 8月22日架喎段片

睇完即刻做掌上壓
真係唔可以再懶

呢個咁既情況腹肌同背肌緊要d

打人都要睇下夠唔夠打架...比人打番轉頭就屌下老母咪算囉

會比人打番轉頭既

廢中對廢中，最好訓低個個死埋，綠衫坐監就大團圓結局

手夠力可以一拳打低對手

冇計呢家d壞鬼後生又口唔運動，打起仗黎靠港男死撚硬 做下掌上壓舉下啞鈴啦好心，呀叔都打贏你

口

萬一唔小心比人咁樣騎住腰同腹背夠力就有用了

呢個時候訓地男除左扮死之外己經冇其他方法脫身
好心唔夠人打就咪郁手先啦吊

三個阿叔都咁廢

打地戰腹肌緊要d,拱橋起腳踢開佢再用架沙固鎖實佢

巴打玩開咩武術
利申：唔識

求腹肌mk仔潮文

翻屋企拎鍵盤上連登開post屌柒佢啦 仲打

呢啲情況可以點打？

揸春袋

要搞到對手扯旗，再反擊

啲血係綠衫
訓低條友淨係腫

如果唔係個旁觀者叫住由佢 訓底條友真係想還拖

香港警察做法
一係2個都落案
一係2個都唔落案

呢個和事佬做得算係咁

應該用手扯對方向前 再用patpat拱起個人彈佢上前
不過無咁上下腰力都做唔到

直接學武術唔係仲好咩 ？

腫撚到

唔夠人打咪死狗囉

帶眼鏡有護目..識玩一定一開波就插對方眼

而家有撚自衛 自慰就有你份

諗下點賺多錢錢請個大隻佬好過

唔好老點人啦
括約肌先係最重要
欲要神氣收斂入骨，先要兩股節節有力，兩股鬆開，氣向下沉，牽動往來氣貼背，而斂入屎忽。行氣如九曲珠，無無堅不摧。肛門閉合，然後能靈活。吸為蓄合為發，呼為攻開為守。

屌，忍一忍唔得

事但一個有暗病
打打下死撚左就好笑

諗起果單茶餐廳 lam 糖匙 打死人
咁就一世

咁都唔打死佢
算唔算左膠

塊面腫哂

個旁男好撚似啲女人

片入面個狀態叫full mount
或者騎態
基本上你畀人騎倒上黎差唔多輸硬

打得好

Tko

還手相信只會輸多次

不過條氣唔順抵唔住頸就抵啦

話鳩知人地對面拎埋把刀諗住隊死你啦
總之香港地一郁手就charge你傷人毆鬥襲擊
除非搞大件事有與論壓力就同你查真d

喺上面嗰位阿叔可能識bjj/mma

學野

叫人唔好打做乜鳩

條片一開始就訓地

有埋前半PART就PERFECT

如果係正規比賽 咁樣比人full mount好難搞
除非你體能好+夠力量可以拱橋+用腳力推開佢
不過如果係爛仔交既情況下 你想逃走可以用雙手抱住佢個頭向下拉
然後自己用個額頭大大力撞佢個鼻 果下可以襯機逃走

聽個旁白講應該係訓地男無神神打鳩人
所以應該拍唔切

郁手先都比人反啅 抵打啦

看來你應該係9upper
拳大唔大力係睇腰同背肌，仲有對腳，腰馬合一先會有力

認真左

0:27
屌你老母你批爭呀

赤手空拳就係
如果呢個時候被騎條友抆把刀仔出嚟就即刻唔同玩法

個位太高
差唔多畀人騎到上心口
彈腰真係有用？

男人就應該咁，俾啲男子氣概俾女人睇

廢老黎咋，邊叫MAN

報警查CCTV，拉晒2個廢老廢中

廢老都咁勁你地後生收唔收恥？
港女又食住你班你男人
遊行叫下口號就完
佔中就坐係公民廣場到坐等被人拉
係街被蝗踩到撞到就"摺"一聲算

仲要和理非幾耐？

抵撚死啦打到人爆缸，俾人打撚到仆街冇得怨

綠衫批爭?

只可以打j 冇得搞

用腳, 係後面踢佢或者用膝蓋
勾到就係後面勾住佢頸或者身
不過好難
上身已經完全比人壓制唯有下身有可能

一開始訓係到果個仲好有鬥心啤住佢
之後綠衫一肘批落去塊面到
綠衫好打好多

好多左膠

打俾黃局長問點拆

前因你都未知 亂鳩咁判

Lauming

玩冷兵器就係
如果呢個時候被後面個同黨拎把左輪出嚟就即刻唔同玩法

但香港地係有唔少人隨身有刀
槍就難講啲

Z

你去學拳都會操體能
做gym冇得學打交

操體能唔等於練到肌肉
肌肉弱你體能再好打人都唔會痛

唔通大叫打死佢啦， 咁叫好人? 咁叫正常?

九成外國街交片，花生友都係起哄鼓勵

順係度個男人俾人打到個頭紅晒， 雙眼紅晒， 下下打頭， 真係會死人架， 正常人都會叫唔好打啦